是日午餐

藍莓放左一星期唔記得食

肚屙套餐

1

冇野 啲藍莓好正常仲食得

啲藍莓

cp啲嘢食真係好正

餃子好食呀

藍莓就好似中國咁
外強中乾